如果古魯謝隊長唔講咁多野 會唔會打贏基拉

根本係輸口水多過茶

樓主靈感究竟喺邊度嚟...

笑死

牙斯蘭=蓋清(連登(札多)、高登(地球聯合)、膠登(奧布))三邊走

😂👍

基拉=費邊爐

唔會

基拉本身留左力

自由高達唔夠隻龜打

諗緊點唔射爆個駕駛倉

你說這個誰懂啊

自己問自己

2秒重寫OS的人打蝦兵蟹將不用認真